<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>PyConES 2022 GRX - Python España Org</title><link href="https://2022.es.pycon.org/" rel="alternate"></link><link href="https://2022.es.pycon.org/feeds/python-espana-org.atom.xml" rel="self"></link><id>https://2022.es.pycon.org/</id><updated>2022-08-23T22:00:00+02:00</updated><entry><title>Taller Django Girls</title><link href="https://2022.es.pycon.org/taller-djangogirls.html" rel="alternate"></link><published>2022-08-23T22:00:00+02:00</published><updated>2022-08-23T22:00:00+02:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-08-23:/taller-djangogirls.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;¡Queremos animar a más mujeres a dominar la web!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si eres una mujer y quieres aprender a hacer páginas web, tenemos buenas
noticias para ti!. Estamos organizando un taller en el cual podrás construir tu
propio sitio web desde cero en un día. Utilizaremos todas las herramientas que
programadores profesionales …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;¡Queremos animar a más mujeres a dominar la web!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si eres una mujer y quieres aprender a hacer páginas web, tenemos buenas
noticias para ti!. Estamos organizando un taller en el cual podrás construir tu
propio sitio web desde cero en un día. Utilizaremos todas las herramientas que
programadores profesionales utilizan diariamente. ¡Y de una manera muy
sencilla!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Será el viernes 30 de Septiembre en la sala Paraninfo del nuevo campos del
Parque Tecnológico de la Salud de la universidad de Granada, durante el primer
día de la conferencia nacional de Python más importante de España: PyConES
2022.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El taller es gratuito, pero no esperes mucho para apuntarte, las plazas son
limitadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si tienes ganas de aprender a programar y tienes un portátil, puedes apuntarte
a nuestro evento. No necesitas tener ningún conocimiento previo, pero sí mucha
motivación de adquirirlo rápidamente el día del taller.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como asistente al taller, tú podrás:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participar en un taller intensivo de Django de un día de duración en el que
  crearás tu propia página web.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disfrutar de un ambiente distendido, en el que aprenderemos casi jugando, con
  mucho buen rollo, y algún que otro detalle.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Tenemos un cupo máximo para 30 personas, así que tratá de inscribirte lo antes posible! 😃&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://djangogirls.org/en/granada/"&gt;Inscripciones en el Sitio web de Django Girls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="talleres"></category></entry><entry><title>Becas y ayudas para Pythonistas ❇</title><link href="https://2022.es.pycon.org/becas.html" rel="alternate"></link><published>2022-04-29T14:20:00+02:00</published><updated>2022-04-29T14:20:00+02:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-04-29:/becas.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Desde la comunidad de PyConES queremos facilitar al máximo la asistencia a esta convención de todas las personas que tengan alguna dificultad en este momento y por este motivo se ha decidido dedicar una parte de nuestros recursos en Becas para las personas que lo necesiten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Las becas se destinarán …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Desde la comunidad de PyConES queremos facilitar al máximo la asistencia a esta convención de todas las personas que tengan alguna dificultad en este momento y por este motivo se ha decidido dedicar una parte de nuestros recursos en Becas para las personas que lo necesiten.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Las becas se destinarán a sufragar los gastos de alojamiento, el transporte y/o la entrada del evento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Estas becas están dirigidas a:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Estudiantes universitarios, formación profesional o BootCamp&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personas en situación de desempleo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familias monoparentales.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Personas con contrato de prácticas, jornada reducida o baja laboral.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Documentación a aportar:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Estudiantes: presentar el resguardo de la matrícula del curso vigente.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Desempleados: certificado de desempleo.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Familias monoparentales: documento que certifique la situación. Recuerde censurar la información comprometida del documento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Contratos en prácticas, jornada reducida o baja laboral: documento que certifique la situación. Recuerde censurar la información comprometida del documento.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Para solicitar la beca debe rellenar este &lt;a href="https://forms.gle/4sBjJXcGvXnk6PEfA"&gt;formulario&lt;/a&gt; y tras estudiar la solicitud nos pondremos en contacto vía email con la respuesta.
&lt;strong&gt;El plazo de postulación es hasta el 15 de Julio.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Por favor, si tuviera cualquier duda o tuviera una situación compleja y no se viera reflejada en los supuestos contemplados comuníquenoslo a &lt;a href="mailto:becas@2022.es.pycon.org"&gt;becas@2022.es.pycon.org&lt;/a&gt;
y estudiaremos la forma de ayudarle.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Toda la información la ponemos en los canales oficiales, no olvide suscribirse. Muchas gracias por hacer todo lo posible por acudir a la &lt;strong&gt;PyConES 2022&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;</content><category term="becas y ayudas"></category></entry><entry><title>Alojamientos y hoteles recomendados 🏨</title><link href="https://2022.es.pycon.org/hoteles.html" rel="alternate"></link><published>2022-01-30T18:20:00+01:00</published><updated>2022-01-30T18:20:00+01:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-01-30:/hoteles.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;A continuación te ofrecemos algunos alojamientos con descuento exclusivo para los participantes del evento.
Estos hoteles se encuentran en Granada localizados cercanos al lugar del evento o a los medios de transporte públicos de la ciudad.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Grupo Abades&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tenemos suerte de contar con la participación de &lt;strong&gt;Grupos Abades&lt;/strong&gt;. Que cuenta …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;A continuación te ofrecemos algunos alojamientos con descuento exclusivo para los participantes del evento.
Estos hoteles se encuentran en Granada localizados cercanos al lugar del evento o a los medios de transporte públicos de la ciudad.&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Grupo Abades&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Tenemos suerte de contar con la participación de &lt;strong&gt;Grupos Abades&lt;/strong&gt;. Que cuenta con dos fabulosos hoteles 4️⃣ ⭐ bien emplazados en la ciudad y con unas instalaciones estupendas.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Hotel Abades Nevada Palace&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Hotel Abades Recogidas.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="abades" src="./images/hoteles/abades.png?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aquí el link para hacer la reserva aplicando un descuento exclusivo.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.abadeshoteles.com/es/?cp=PYCONES2022"&gt;RESERVAR CON DESCUENTO&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;HC Hotel Center&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Otra fantástica alternativa es &lt;strong&gt;HC Hotel Center&lt;/strong&gt; que cuenta con dos hoteles en la ciudad y nos ofrecen un buen descuento.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Para disfrutar de un 10% descuento, realiza la reserva desde su página web, seleccionando uno de los hoteles siguiente,
durante el proceso de reserva introducir el código de descuento.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.hotelescenter.es/en/hotel-andalucia-center-granada/"&gt;Hotel Andalucía Center&lt;/a&gt;, introducir el código &lt;strong&gt;229686&lt;/strong&gt; en el formulario de reserva para conseguir 10% de descuento.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href="https://www.hotelescenter.es/es/hotel-granada-center/"&gt;Hotel Granada Center&lt;/a&gt;, introducir el código &lt;strong&gt;229928&lt;/strong&gt; en el formulario de reserva para conseguir 10% de descuento.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="hc" src="./images/hoteles/hc.png?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Hotel Palacio de los Navas&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;En el corazón de Granada contamos con &lt;strong&gt;Hotel Palacio de los Navas&lt;/strong&gt;, que cuenta con descuentos exclusivos para el evento.
Es necesario ingresas el código descuento &lt;strong&gt;PYCONES2022&lt;/strong&gt; en el proceso de reserva en nuestra web (Es un descuento exclusivo para reservas on line, no válido por teléfono)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Al introducir el código se obtendrá un descuento del 15% sobre el precio de la habitación doble estándar, doble superior e individual
El descuento es válido para estancias del 28 septiembre al 4 de Octubre 2020,y estará únicamente operativo hasta el 8 de Agosto (no te duermas 😜)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://hotelpalaciodelosnavas.com"&gt;We de reservas Hotel Palacio de los Navas&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="navas" src="./images/hoteles/navas.png?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Room Mate Leo Hotel&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Room Mate Leo Hotel también quiere colaborar con PyconES GRX ofreciendo un 15% de descuento en sus reservas para el evento.
Hemos creado este código para las reservas que hagan en Leo a través de nuestra web: &lt;strong&gt;PYCONES&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://room-matehotels.com/"&gt;Web de reservas Room Mate Leo&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="rommate" src="./images/hoteles/rommate.jpg?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h2&gt;Exe Hotels&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Exe Hotels nos ofrece cercanía y confort, con un código promocional tendremos un descuento del 10% sobre la mejor tarifa disponible en el momento de efectuar la reserva y será válido para las estancias en nuestros hoteles del 30 de septiembre al 02 de octubre de 2022.
De esta forma, realizando las reservas individualmente, cada asistente podrá elegir el hotel que prefiera y la tipología de habitación que desee.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Podrán realizarse las reservas hasta 30 días antes de la celebración del evento, y las reservas contarán con una política de cancelación gratuita hasta 14 días antes de la fecha de llegada, después de este periodo, tendrán gastos del 100% de la reserva.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;En el apartado "código promocional" deberán poner el código indicado para que se aplique el descuento, hay que introducir &lt;strong&gt;PYTHON22&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Hotel Guadalupe 3* - &lt;a href="mailto:reservas@hotelguadalupe.es"&gt;reservas@hotelguadalupe.es&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Exe Triunfo Granada 4* - &lt;a href="mailto:reservas@exetriunfogranada.com"&gt;reservas@exetriunfogranada.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eurostars Puerta Real 4* - &lt;a href="mailto:reservas@eurostarspuertareal.com"&gt;reservas@eurostarspuertareal.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Eurostars Gran Vía 5* - &lt;a href="mailto:reservas@eurostarsgranvia.com"&gt;reservas@eurostarsgranvia.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Áurea Washington Irving 5* - &lt;a href="mailto:reservas@aureawashingtonirving.com"&gt;reservas@aureawashingtonirving.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Áurea Catedral 4* - &lt;a href="mailto:reservas@aureacatedral.com"&gt;reservas@aureacatedral.com&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://www.eurostarshotels.com/exe-hotels.html"&gt;Web de reservas Exe Hotels&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="exe" src="./images/hoteles/exe.png?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Te esperamos en Granada, un PySaludo.&lt;/p&gt;</content><category term="alojamiento"></category></entry><entry><title>Mapa conferencia y nuestros puntos de interés 🚩</title><link href="https://2022.es.pycon.org/mapa.html" rel="alternate"></link><published>2022-01-30T18:20:00+01:00</published><updated>2022-01-30T18:20:00+01:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-01-30:/mapa.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Acá puedes encontrar un mapa de los edificios donde se realizará
la conferencia:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="mapa conferencia" src="./images/mapa_conferencia.png?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aquí dejamos algunos (de los muchísimos) puntos de interés que podría interesarte visitar en los días que dure tu estancia.
Si la frenética agenda del evento lo permite 😜.
También te invitamos a que investigues por tu cuenta …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Acá puedes encontrar un mapa de los edificios donde se realizará
la conferencia:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt="mapa conferencia" src="./images/mapa_conferencia.png?style=centerme"&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Aquí dejamos algunos (de los muchísimos) puntos de interés que podría interesarte visitar en los días que dure tu estancia.
Si la frenética agenda del evento lo permite 😜.
También te invitamos a que investigues por tu cuenta y nos cuentes cuales han sido tus rincones favoritos.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como puedes ver marcado en el mapa, la línea 4 del bus urbano y la línea de tranvía son dos buenas opciones para llegar al evento desde muchos puntos de la ciudad.&lt;/p&gt;
&lt;div style="text-align: center"&gt;
&lt;iframe src="https://www.google.com/maps/d/u/0/embed?mid=1IxRp8wgFgWYjOHlw8XLpdZE2sbm_g4Yu&amp;ehbc=2E312F" width="100%" height="700"&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;div&gt;</content><category term="mapa"></category></entry><entry><title>Estrenamos nuestro blog ¡Bienvenid@! 🎉</title><link href="https://2022.es.pycon.org/welcome.html" rel="alternate"></link><published>2022-01-13T18:20:00+01:00</published><updated>2022-01-13T18:20:00+01:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-01-13:/welcome.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;Aquí publicaremos todas las novedades que necesitarás conocer para disfrutar al 100% de la conferencia. Permanece atento a nuestras publicaciones, pues aquí vamos a presentar las novedades y anuncios sobre la agenda de la conferencia, las ayudas y becas de esta edición, adicionalmente a la información sobre la venta de …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;Aquí publicaremos todas las novedades que necesitarás conocer para disfrutar al 100% de la conferencia. Permanece atento a nuestras publicaciones, pues aquí vamos a presentar las novedades y anuncios sobre la agenda de la conferencia, las ayudas y becas de esta edición, adicionalmente a la información sobre la venta de entradas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Te esperamos en Granada, un PySaludo.&lt;/p&gt;</content><category term="welcome"></category></entry></feed>