<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><title>PyConES 2022 GRX - talleres</title><link href="https://2022.es.pycon.org/" rel="alternate"></link><link href="https://2022.es.pycon.org/feeds/talleres.atom.xml" rel="self"></link><id>https://2022.es.pycon.org/</id><updated>2022-08-23T22:00:00+02:00</updated><entry><title>Taller Django Girls</title><link href="https://2022.es.pycon.org/taller-djangogirls.html" rel="alternate"></link><published>2022-08-23T22:00:00+02:00</published><updated>2022-08-23T22:00:00+02:00</updated><author><name>Python España Org</name></author><id>tag:2022.es.pycon.org,2022-08-23:/taller-djangogirls.html</id><summary type="html">&lt;p&gt;¡Queremos animar a más mujeres a dominar la web!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si eres una mujer y quieres aprender a hacer páginas web, tenemos buenas
noticias para ti!. Estamos organizando un taller en el cual podrás construir tu
propio sitio web desde cero en un día. Utilizaremos todas las herramientas que
programadores profesionales …&lt;/p&gt;</summary><content type="html">&lt;p&gt;¡Queremos animar a más mujeres a dominar la web!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si eres una mujer y quieres aprender a hacer páginas web, tenemos buenas
noticias para ti!. Estamos organizando un taller en el cual podrás construir tu
propio sitio web desde cero en un día. Utilizaremos todas las herramientas que
programadores profesionales utilizan diariamente. ¡Y de una manera muy
sencilla!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Será el viernes 30 de Septiembre en la sala Paraninfo del nuevo campos del
Parque Tecnológico de la Salud de la universidad de Granada, durante el primer
día de la conferencia nacional de Python más importante de España: PyConES
2022.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;El taller es gratuito, pero no esperes mucho para apuntarte, las plazas son
limitadas.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si tienes ganas de aprender a programar y tienes un portátil, puedes apuntarte
a nuestro evento. No necesitas tener ningún conocimiento previo, pero sí mucha
motivación de adquirirlo rápidamente el día del taller.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Como asistente al taller, tú podrás:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Participar en un taller intensivo de Django de un día de duración en el que
  crearás tu propia página web.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Disfrutar de un ambiente distendido, en el que aprenderemos casi jugando, con
  mucho buen rollo, y algún que otro detalle.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Tenemos un cupo máximo para 30 personas, así que tratá de inscribirte lo antes posible! 😃&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href="https://djangogirls.org/en/granada/"&gt;Inscripciones en el Sitio web de Django Girls&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><category term="talleres"></category></entry></feed>